估唔到仲有香港女仔玩得咁放

香你老母港咩 係香港拍就香港人呀

靚仔嘅話再開放啲都有

揸波喳 有幾放呀
即場做愛算放

個樣成個李華月咁

點睇都係大陸整容樣喎

台妹 點睇都似假波

個樣好撚假

台妹嚟
叫辛尤里

去啲街邊後行整容？

個樣膠到咁撚樣，對奶都唔慌係真，不了